晚。（弘紙）

蝦醬牛肉炒通菜

鮮茄紅衫魚

今次我ok

為你寫詩詩

文仔

支持欣宜

g chi cc

支持c dog不了

poor jer jer eat shit dog

dllm

接受唔到蕃茄魚

就咁煎香佢就得

Bobby

好想試弘的手勢

呢條友叫乜名呀 ?

更新肛交歌手

更生

嘩, 原來呢條友咁賤

好評 弘b

fu c

弦

弘b叻叻
兩樣都好食，我最鍾意食通菜